每逢呢個時間，出面就有d鈴鈴聲....

我發覺每逢呢個時間，出面就有d鈴鈴聲係屋外傳入來....
果種鈴鈴聲係似係將鈴鐺戴係手手腳腳然後好刻意咁發出咁
持續30秒後就消失了，到底係咩黎？

Ling ar ling ar ling
Ling ar ling ar ling

有人放狗掛

但30秒就無啦...狗既動出發出黎既鈴聲無咁密同咁大聲

短腳狗行得好密 特別行得快就會大聲 咁佢行得遠咗就無聲

係牛頭馬面

屌 有聲

有聲